16歲就看破紅塵，是否悲哀。。。。。

一切已經看得很開，很淡 在這荒謬的世界，是否悲哀。。。

只有屌過男人菊花先叫看破紅塵